即時罷睇ViuTv 直至停播《戰毒》為止！！！

要話比ViuTv知 就算唔睇CCTVB 香港人都唔係老奉睇你最多睇Netflix YouTube 開電視 都要罷睇ViuTv

吳卓義 黃宗澤

viuTVB

本身都冇睇

播埋今個星期腰斬

當我冇講過

此post已完

大快人心

真係腰斬定已經播哂

腰斬
原本有成30集㗎

堅腰斬？

推
大賀腰斬

最新消息：根據ViuTV節目表顯示，《戰毒》由本週六及日開始調往23:30-02:30播映(連續播映三集)，屆時《七大罪: 戒律的復活》及《蠟筆小新》都會暫停播映